%@Titre: Paris -- 2000
Un philatéliste possède 1\,631 timbres français et 932 timbres étrangers. Il souhaite vendre toute sa collection en réalisant des lots identiques, c'est-à-dire comportant le même nombre de timbres et la même répartition de timbres français et étrangers.
\begin{myenumerate}
\item Calculer le nombre maximum de lots qu'il pourra réaliser ?
\item Combien y aura-t-il, dans ce cas, de timbres français et étrangers par lots ?
\end{myenumerate}